P2P 輸到上吊

wa diu...

你還有黨啊

好似無講輸左幾多錢

一個絕望既國家, 你都要死做咩你既仇人要生?
香港既未來

安已不

國家好人民好，人民不好高官好。

‘這個國家太令人失望’

張相好不安

死屍啲就有圖。

仲有片, 不過唔識upload...

屌嚇能死

link

Google p2p 上吊 youtube 有

重刷首抽, 祝佢來生不做中國人

屌你做乜唔撚用link

superme

Supreme可以拎張相黎做新衫design

落地獄!!!!

當初貪心先玩p2p

件Supreme真貨定假野？

如果淨係輸自己錢都唔洗自殺掛

好慘

非洲個600億佢都有份俾

立下眼以為帶左面具

望多2眼....DLLM樓豬

心態崩了

有圖講聲先得唔撚得啊 負皮

咁樣掉低個仔..........

親頌暖暖地 快快手

美軍有無人搞P2P

條撚準備

來生不做支那人啦

屌...以為你講咩

屌，好心啦

裸男、肥閪、上吊死屍一定有高清大圖。
仲要一開第一張就係，靚女流出圖就推到1001都搵唔到一張

對地獄鬼國絕望姐

中國就係咁 好多民事根本唔去處理
官商/官黑勾結 唔識人出咩事真係冇人幫你

咪直接出圖啦 冚家剷

打格啦臭化

強國嘢50%真, 人到死講真話+20%

封信就寫到一直忠於國家, 突然好失望, 頂唔順先自尋短見
可能真心

亦都唔排除財政出咗咩問題

有
但美國啲P2P lending 好正規
最大兩間 Lending Club 同Prosper
我借錢出去好多年
平均5% 回報啦

屌 嚇死我

屌 連登質素 以為自己好好笑

Super me ?

總結遺書
p2p比人呃錢
去報警一個月都0進展
去維權反而比人當暴民
見到警察打人，官商勾結
顛覆左由細到大既價值觀
(愛國愛黨，社會公義etc)
心好累，啖氣吞唔落
臨尾交代個女要好好讀書
有機會就出國移民

後面真係睇到我眼濕濕
希望大家尊重下唔好落井下石

what if 佢入咗黨, 做五毛負責擾亂香港

你個心態會唔會有變??

(頭盔:完全冇資料喺手, 純粹問一問)

但係高回報, 咁風險係邊?

祟支香港人有咩回應

下batch就到水大陸人買美金單果班保險雞，上吊唔死變植物人，但重睇到聽到野

無抵押小額貸款
如果對方還唔起錢
平台會代為追數 追得幾多得幾多
之後通常會申請破產
然後個loan 會賣比其它人
唔會血本無歸嘅
因為我每個人都借少少
分散投資 唔會一炮過借比一條友
睇佢信用同收入 仲有借錢黎做乜
有晒數據比你參考做風控

人都死左啦，仲if乜鬼
個事實就係比共產黨玩比左

哦...明白了
長知識了

屌你 次次呢D就有高清大圖

屌你老母嚇死咩

屌你老母

係支那玩P2P咪姐係送錢比支共
擺明騙局都咁多人玩

輸錢皆因...

死人都要拍片

Rip 僂豬

手字寫得仲衰過我
Btw rip
祝班狗官狗共不得好死 全家生癌

好心死屍相就post link啦

想問下~~唔係話吊死會條脷會呻出黎咩?
btw 男定女?
願死者安息

其實唔知大陸有冇借錢比人要攞牌。咁如果無有事時債仔走左去真係無仇報

嘩，屌你老母咩

唉...唔好打黎香港 Thanks

冇膽到咁?

咩都無連登份, 係次次都係得呢D

屌你老母show blocked user on99

中國人-1

寧願上吊都唔反抗，中国玩完

至少曾經試過...值得尊重
anyway , R.I.P.

諗起1997金融風暴 跳樓既人

國家沒有欠你們的
是你們欠了國家的！
要為民族出一分力！

好似係。

p2p N年前玩過外國果D
諗諗吓就冇玩

其實我地真係好幸福，至少生活在一個資訊自由的地方。試諗下如果全部全見全聞都受人控制，咁真係同魚缸入面既金魚無分別

為啥這麼傻 你還有党

“钱其实没那么重要、但这口气实在受不了”这句话感触太深了。

superme tee
so rich

投胎做美國狗好過做中國人啦

所以點解上網吸收資訊咁重要
我地連登仔雖然鐘意亂講野, 但唔會呃9人

香港都準備搞p2p借錢你點睇？

同埋香港而家同大陸差好遠？黑警都唔係幫市民好耐啦

佢到底無左幾多? 其實國家應該限制下啦

抵死架喎

有怪莫怪，細路唔識世界
rip

國家做呢種事一d都唔奇怪，始終走共產國家路線。只不過咁做真係好低質

第一張圖我以為係劇照

原來真架？

其實我覺得p2p平台本質係無問題，最最最緊要係政府要有法律同部門去規管同監視，呢樣就大陸所無既野，而背後如無意外都係因為官商勾結

只係夠膽攪平民

D錢其實咪又係比黨拎哂

比國家官員貪晒似d

第日(其實e家)就會搞香港人。

應該清袋啦

個騙局本身就係「國家」搞出黎

共匪已經超越左美國啦

人地雷曼都有咁多手尾跟

家陣係共國犀利到錢呃左不特止

仲可以用強權等你連維權都維唔倒

寫遺書都仲要讚下黨，咩政策推得好及時，佢哋真唔知定假唔知？

個女咁就無左媽媽

如果幾萬比人清左都無乜野。幾十至幾百萬比人清就....

呢個國家做事方式令人嘆為觀止

如果有來世,我也不願投胎做人了

其實p2p好似10%回報only

係大陸做人簡直係，又冇得上訴完全冇得申冤，呢下已經夠收皮

簡直就係係條街到，幾百人望住你俾人強姦，吹咩我有權有勢，你吹我撚脹

有見過23%一年

政府會代你捐錢返大陸個下先慘呢

真藍屍

五毛呢？

係喎 真係一個都無

source?

你嫌少呀？

利叠利，利叠利，認真和味

安息

上年貼吧見過人擺幾十萬落餘額寶
話日日收息唔使do
至少馬雲都叫正經做生意嘅
p2p真係RIP

問題係，我比如借30%一年比你無任何資產做抵押。我幾大都借完申請老破。

香港有錢人好少on9（唔係冇不過真係少），大陸好多人副身家唔知點黎，結果咪唔知點去！

P2P 即係咩
peer to peer?

難保有一日當條數搞唔掂

餘額寶暗地裡分拆賣盤然後執粒

上面好多細路都好慘，例如：

大陸係要食你就食你，老唔老破都一樣，試下借香港大耳窿，老破完唔洗還？你就想

屌你樓主 慎入都冇

依家餘額寶都改為投資國家指定嘅基金啦
馬雲都唔想 自己睇路啦下

兒登D小朋友係唔係受到過份保護?

1張咁GE圖都話不安又話驚?

大陸有民間P2P
有政府背景既P2P一樣唔少
根本唔會俾你維到權
呢d 就係班愚民愛黨既下場

當初信p2p借錢都係『嘩國企背景』『國家支持』『有國家監管』

事實證明國家係最大騙子

篇遺書寫到咁理性唔似會自殺

好唔和諧

Child 登係咁

所以d債仔同做p2p 班人咪走晒佬。國家又視若無睹。仲要班債主有冤無路訴。

條命都輸埋

中國越理性既人越絕望

剩低既都係愚民

要加慎入，謝謝

生活係自己位界既兒登仔點知舊登真勇者塔威力
分屍相都出過

10%呢個數字好微妙
好似話你知0風險咁

個樣好似吹氣公仔

成班連登仔未見過死人?咁都驚

有老豆老母有個女

文入面都識講話錢唔緊要 又叫個女大個要移民

所有問題都解決晒仲要死

老母黎講佢都算靚
出黎賣身應該幾年夠賺返條數

又唔尊重死者了

解決左乜撚野

以前咪有post講過p2p本身就係整出黎幫國家填氹

睇到啲字都唔好受

上面段片都好難過

錢冇左唔緊要 對國家失望咪移民

我淨係知複息效應下，越大舊錢賺得越多，所以一鋪清袋最大可能

香港未來..

走啦

別注版炒唔炒得起？

對眼係咪流血

有怪莫怪

Rip

移到就走左啦
你估佢老豆係習總咩

冇咁容易
香港都冇咁容易

係鬼國呢張遺書流出到都算係咁

唔係呀，幾有喜感

條片慘到 死不眼閉

上大陸 “發展”，好似之前個大灣區港商李政欽無啦啦被收地，等於自取滅亡。

親共 = 戇鳩

屌你老母打慎入啦

條片廢左

通常吊頸都會眼突突

雙修或有腦會睇到，你...

R.I.P.

bam唔bam得? 好撚恐怖

縮返入你老母個西到未睇唔到

上吊令肌肉收緊,
死左都打開雙眼, 同埋口部肌肉令個口強行打開左

咁都恐怖

連登多中學雞上 最好都係加link

大陸五毛專搵監躉做，做得好減刑。

無血肉模糊無解體，好濕碎啫

以前我聽啲同學講佢地老豆話共產黨信唔過.....
到依幾年終於明.....

完全封鎖樓主呢類傻西
完全避免下一次不安

上baby condom岩你

好大官威
冇人叫你唔貼
主動封鎖唔睇都唔撚得

屌你老母打句慎入駛死咩

RIP

屌 死人流血呢D一定有圖仲要高清無碼

推上報

睇唔到，國家更美好

睇唔到條片 話咩超出限制

女就冇圖 死屍就圖就有咁大張得咁大張
post 死屍都算 仲打真軍
Wow diu

今次真係共產黨最高興,寧願死都唔敢反政府,難怪習帝政權穩如泰山.

國進民退

幾靚女 死左有啲可惜
真係死唔眼閉

一睇相以為劇照
睇真啲唔識㗎對唔住

建議樓主下次加返慎入呢兩個字

慎入都唔識加

你仲讀緊小學呀？屌你老母

你還有黨呀

中國比呢個土匪黨管治 一世都冇出路

個構圖好靚

個評分標準係？

仆你個街 呢啲post 先有圖

共赴國難

如果人會輪迴而且只會變返人
佢下世依然有18%係支那，17%係阿差，15%係尼哥，加埋啱啱好50%
得10%機會可以做歐洲人

其實一鋪清袋都唔係問題
錢可以再搵返
佢都講到明係對個國家絕望

警告下唔撚得？
屌你老母

有怪莫怪 有咩搵樓主好啦

其實佢未完全睇清
信中居然寫住
"國家政策是出的很及時"
完全被洗腦
天真過天真嬌
願她來生不做支那人

屌你老母閪加返慎入啦 仲要一入嚟就俾張死屍圖我睇想嚇鳩死咩？

唔知咩係P2P

屌你老母真係好撚on9 支那死人吊頸斷頭永遠都唔打格勁撚清1080p咁直接影條死屍出黎 仲要有特寫 係咪痴鳩線 識唔識尊重

呢d相永遠都有高清無格

死左對個女好咩

睇開解剖同死屍相免疫

有怪莫怪

大陸P2P啲錢係攞去畀老細炒股炒樓。

嗰市好就有$還，市差就死。

錯，係拎去填銀行地方債筆死賬
然後破產，要班蟻民硬食
官方對呢個手法係有術語，叫定向爆破

即係中共開既天仙局，預左昆你筆錢填數
仲慘過借錢比人炒/賭

我聽過有老細爆煲前一個月攞晒去炒bitcoin，贏左就有錢還輸左就走佬

搵鳩人民錢 國家沒有法制

支那狗！自殺唔使交稅呀？

仲差蟈家錢呀屌你老母支那狗

唉 好撚慘

冇記者報導既？

佢掉低個女 唔識尊重佢

借錢比人賺左咪恭喜佢，蝕左咪笑7佢。
我係佢地係都買美債啦

見到張相同條片覺得好可惜
身為媽媽但最終去自殺
唉

殘體字睇到眼又花好多字睇唔清

依家香港都滅聲得勁 仲有批鬥好快同上面一樣

p2p就係恰借款人跟本係平民，冇勢力

咩事

抵死，成日話国家點好點勁，而家咪比你享受中国人既榮耀

講下咩事

有冇利申
被上吊?

很抱歉，您目前無法查看或下載這個檔案。

最近有太多使用者觀看或下載這個檔案，請稍後再嘗試存取檔案。如果您要存取的檔案特別龐大，或是已有眾多分享者，您可能需要等待 24 小時才能觀看或下載檔案。如果您在 24 小時後仍無法存取檔案，請與網域管理員聯絡。

全身硬晒 面無血色 未閉眼
佢阿媽叫佢返黎 that’s it

what if你全家死撚左

Rip

btw Rip.
不過睇完段片d edit方式，好明顯刻意整出黎扮自殺，條屍好明顯係死左之後先放上條繩到，所以面部無窒息發紫既情況同埋條頸都無咩瘀傷只係得壓痕。

有啲冷血撚係

大陸好多人輸爆廠

大陸人只顧自己
理得你咩愛國心
只要班公安軍隊有糧出，所有上訪者老兵一律當暴徒
祖國繼續穩定

利害了、我的角

第一，信共產黨信咩撚野天堂
第二，就算係自殺都落地獄啦
第三，p2p明明就係因貪而起，賺緊10% 息個時無人叫自己受害者

又唔可以咁講 錢搵錢邊個唔想

咁咪即係貪心囉

大陸死一件十幾頁討論
香港日日有人跳樓無人care
連登仔真心愛國

所有人都唔抵同情，邊個奸狡邊個win

係咪咁？

你咪討論下囉

人地有片有相有遺書有支爆背景

港豬自殺咩都無

supreme

這就是中國

說好了黨性呢

講得好

共產黨唯物論
不相信有天堂
亦不容許人相信有天堂

搞p2p一開始 一堆官方有份推動

【P2P爆煲】31歲媽媽上訪反被警痛毆 對中共絕望上吊亡：平民太弱小

自己造成

小米p2p都爆左，點解香港傳媒冇人提？

封信真係好撚痛心
幾絕望先寫得出

2015年，時任國務院總理李克強第一個工作日，就率領財政部、發改委、工信部、銀監會、證監會等多個部委負責人在深圳對前海微眾銀行，柴火創客空間、華為技術有限公司進行考察，李克強更表態支持互聯網金融發展，對P2P極大利好。

李嘉誠商業王國轄下的TOM集團也曾注資P2P網貸平台WeLab。2016年，WeLab完成了1.6億美元（約12.5億港元）B輪融資。WeLab由香港人龍沛智於2013年於香港創立，在中國以「我來貸」、於香港以「WeLend」品牌提供網路貸款服務，用戶人數超過2,500萬，處理的借貸金額達280億美元。

appledaily

P2P的“至暗时刻”，我来贷竟选择了赴港IPO？

鼎盛时期，一众现金贷平台奔赴纳斯达克，WeLab（我来贷）错过了现金贷的“黄金时代”。去年，监管层政策收紧，现金贷遭遇整改，现金分期平台纷纷寻求转型。如今，P2P连环暴雷，阴云笼罩之下，八成资金来源于P2P的WeLab却选择在此刻赴港IPO。刚扭亏转盈的WeLab，到底在急什么？ 融资26亿，至今仅2017年净赚1亿，同时，营收增速下滑，逾期上升暗藏风险，成长性存疑的WeLab上市前景究竟如何？

7月3日，WeLab（我来贷）向香港交易所递交招股书。根据介绍，我来贷于2013年创立于香港，2014年进入中国内地，其业务主要分为两大板块，一是包括WeLend和我来贷在内的零售端在线贷款业务，另一个是提供企业解决方案的B2B业务。

过去一年，WeLab终于由亏转盈，实现1769万美元的盈利，但其披露的数据也同时透露出WeLab正面临着营收增速下滑，逾期上升等问题，已融资26亿的WeLab为何在刚刚扭亏转盈之时就迫不及待于港交所递交招股说明书？更何况，去年末WeLab才刚刚拿下15亿人民币的战略融资。

去年11月8日，WeLab宣布其拿到15亿人民币战略融资，资方包括阿里巴巴香港创业者基金、世界银行集团成员IFC及其他大型国际银行。据其创始人兼CEO龙沛智介绍，融资金额将重点用于加大移动信贷技术的投入、进一步拓展业务规模、探索创新的商业模式、并加速拓展海外市场的步伐。

目前为止，WeLab已经融资26亿元。WeLab此前投资方包括马来西亚国家主权基金——马来西亚国库控股公司、长江和黄实业旗下TOM集团、硅谷顶级VC红杉资本等知名机构。

值得注意的是，WeLab在招股书中披露，李嘉诚旗下和记电讯也是其最重要的合作伙伴之一。

....

樓主我𨳒你個閪
有無常識架

出bam 圖就加慎入啦

尊重下死者啦
睇完冇感覺好威威啊 頒個獎你好冇？

世道炎涼

所以唯一希望就是侵侵打贏呢場仗 迫習總下跪求饒含撚
再全球大洗牌

之前重有人話大陸金融系統好先進方便
又話香港人不願面對

條路點行自己揀

收錢打手都算
好多戇鳩真心講先驚

同一樣既人，同一樣制度，同一樣既目的，又點會得爆一樣野呢，仲有大把啦

大躍進餓死 三千萬人, 都無人反抗

習總下跪完, 繼續欺壓中國平民

其實 根本國家知道
p2p 傳銷都係將財富回收方法
特别宜家同美國打貿易戰
周圍吸水
睇尼 中國都怕今次出事

其實係咪好似香港雷曼嗰陣
血本無歸

對, 不過係香港起碼有人知 有人幫

長你知識老母咩
用埋啲死蝗語懶得意

共產黨一路做，永遠都係咁樣唔會變

其實人哋自殺
就係想make noise
好似秋瑾咁撚樣

所以拍片、開遺容、公開遺書
唔係打擾死人
而係佢班人正正咁做先有迴響

仲有而家大陸人維權謀共
有共同敵人 唔係盟友？
唔係應該支持下？
仲落乜春嘢井下石？

清 心水清

成班7頭又驚又盛

連登有啲細路話:
抵鳩死

抵乜鳩嘢死？
佢哋唔知乜撚係雷曼？
而且97前
你仲可以幸災樂禍
話唔關香港人事 覺得好撚遙遠

但而家都回歸淪陷20幾年
高鐵都就嚟通車
咁嘅時勢
仲喺煲滾水度 一副隔岸觀火嘅口吻

無錯

幾靚女

咁邊啲要同情, 邊啲唔要?

風險管理問題
依種「投資」，係等於借錢畀大耳窿

yes, 拒絕和平演變

迷信撚

咪係，

今次央及池魚

中國人嘛，唔係分咁清既

@葉門風雨